點解啲人鍾意拖拖拉拉

姐喺有咩咪直接講又要兜圈又要拖住你咁
唔鍾意咪出聲囉
你覺得宜家咁樣喺好好玩？
宜家啲人完全喺不解
開始覺得自己好似乞緊食咁
我覺得自已好戇鳩

你啱吖

放棄啦屌

袋d乾糧係身
搵唔到好野食，
肚餓都有d野充饑

啱呀 唔嗲唔吊咁 真係想搵架大巴車埋去問佢想點

身同感受

樓豬看似沉船了

何苦拖拖拉拉 分手說了就算